\begin{longtable}{ | m{1cm} | m{5cm} | m{6cm} | m{3cm} | m{3cm} | }
	\caption{Lista de Casos de Uso}
	\label{tab-casos-de-uso}\\	
	
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	\textbf{Id}&\textbf{Nome}&\textbf{Descrição}&\textbf{Ator}&	\textbf{Prioridade}\\
	\hline		

	
	1&Cadastrar República&O usuário cadastra uma república&Usuário& Alta\\ \hline
	2&Editar República&O administrador edita os dados da república&Administrador&Media\\ \hline
	3&Pesquisar República&O usuário pesquisa uma república&Usuário&Alta\\ \hline
	4&Solicitar Vaga&O usuário solicita uma vaga em uma república&Usuário&Alta\\ \hline
	5&Aceitar Solicitação&O administrador aceita a solicitação da vaga da república&Administrador&Alta\\ \hline
	6&Editar Informações Pessoais&O usuário edita suas informações&Usuário&Media\\ \hline
	7&Cadastrar Despesa&O administrador cadastra uma despesa&Administrador&Alta\\ \hline
	8&Editar Despesa&O administrador edita os dados de uma despesa&Administrador&Media\\ \hline
	9&Excluir Despesa&O administrador exclui uma despesa&Administrador&Media\\ \hline
	10&Atribuir Despesa&O administrador atribui uma despesa a um morador&Administrador&Alta\\ \hline
	11&Editar Atribuição Despesa&O administrador edita a atribuição de uma despesa&Administrador&Media\\ \hline
	12&Excluir Atribuição Despesa&O administrador exclui a atribuição de uma despesa&Administrador&Media\\ \hline
	13&Pesquisar Despesa&O usuário pesquisa as despesas da república por situação de pagamento, data e tipo&Administrador, Morador&Alta\\ \hline
	14&Pagar Despesa&O morador atualiza a situação do pagamento de sua despesa&Morador&Alta\\ \hline
	15&Consultar Recibo&O morador consulta o recibo anexado de sua despesa paga&Morador&Media \\ \hline
	16&Pesquisar Despesa Usuário&O morador pesquisa suas despesas por tipo, situação de pagamento e data&Morador&Alta\\ \hline
	17&Gerar Relatório de Despesas&O usuário seleciona a geração de relatório por tipo de despesa, por pagos e pendentes da república, pagos e pendentes pessoais e por intervalo de datas&Administrador, Morador&Alta\\ \hline
	18&Depósito Caixa&O administrador cadastra um depósito no caixa da república&Administrador&Alta\\ \hline
	19&Alterar Depósito&O administrador altera os dados de um depósito&Administrador&Media\\ \hline
	20&Excluir Depósito&O administrado exclui um depósito&Administrador&Media\\ \hline
	21&Pesquisar Depósito&O usuário pesquisa depósitos por intervalo de data e contribuintes&Administrador, Morador&Media\\ \hline
	22&Saque Caixa&O administrador cadastra um saque no caixa da república&Administrador&Alta \\ \hline
	23&Alterar Saque&O administrador altera os dados de um saque&Administrador&Media\\ \hline
	24&Excluir Saque&O administrador exclui um saque&Administrador&Media\\ \hline
	25&Pesquisar Saque&O usuário pesquisa um saque por tipo de gasto, e intervalo de datas&Administrador, Morador&Media\\ \hline
	26&Gerar Relatório de Caixa&O usuário seleciona a geração de relatório por tipos de gastos, por saque, depósito e intervalo de datas&Administrador, Morador&Alta\\ \hline
	
	
\end{longtable}